美國總統民主黨參選人奧羅克：NBA唯一需要道歉的是他們公然優先考慮利潤多於人權，真難堪！

Beto

佢係 on9 白痴 來，冇人理

Twitter 推

人權反浸球星lbj curry個班出聲未

Beto 無咩人care

推畀佢睇班仆街話#chinazisupport911